西九站入境邊防檢查站負責人：請一定攜帶有效的出國境證件

影片1:03 請開聲聽

支那人又心碎了

Btw 祝福條友